เป็นสุ่มตัวเลข ระหว่าง 0-9 ขึ้นมา 1 ตัวเลข และมีแถบปุ่มกดตัวเลขระหว่าง 0-9 จากนั้น ทำการกดปุ่ม
ตัวเลข หากปุ่มที่กดเป็นตัวเลขที่มีค่าน้อยกว่าจำนวนตัวเลขที่สุ่มให้แสดงคำว่า น้อยกว่า
หากปุ่มที่กดมีค่ามากกว่าตัวเลขที่สุ่มให้แสดงคำว่า มากกว่า
และหากปุ่มที่กดมีค่าเท่ากับตัวเลขที่สุ่ม ให้แสดงคำว่า ถูกต้อง และทำการสุ่มตัวเลขตัวใหม่

สิ่งที่ทำได้
-สุ่มตัวเลข 0-9 ได้
-แสดงแถบปุ่มกดตัวเลข 0-9 ได้
สิ่งที่ยังทำไม่ได้
-แสดงผลของตัวเลขที่กดว่า มีค่ามากกว่า น้อยกว่า หรือถูกต้อง ของตัวเลขที่สุม